男朋友成日撳電話

佢成日都喺度玩啲手機遊戲
喺度撳撳撳
食餐飯，一坐低就撳，同佢講嘢一係敷衍吓我，一係聽唔到我講嘢
我就成餐飯對住空氣咁
有時唔出街喺屋企睇戲(係佢話要睇)，夠膽死喺度玩狼人，都唔知睇戲定玩電話
我哋唔係成日可以見，每次見嘅時間又短
我都係想傾多啲計，同我一齊嗰陣專心啲姐
話過佢架喇，好過一輪又玩返
好彩佢冇上連登，可以喺度呻吓

跟我走 我唔會玩電話

我好愛佢架

我都愛你

你會搵到女友架巴打

唔鋸dump我部電話囉

上屋企睇戲

唔好嬲啦，我都係得呢個小小要求姐

係啊

其實去到呢個地步真係唔洗比面佢

同我一齊囉。

同我一齊啦 手機都唔拎出黎

港女真係煩 睇電話又話唔專心
唔睇又話有野唔見得光 做咩唔開電話睇
做咩有電話唔聽

我同男朋友食飯都各自上連登

係咪真係要鬧過一次大交佢先識驚

早排好似見到個類似既post
不過佢係巴打黎話自己間中玩下手機都比女朋友話

我都唔會check佢電話嘅

但係佢愛電話多D

佢已經係唔識顧及你感受

如果你哋唔介意都話姐
佢顧住玩，有時我諗喺街我自己走咗去佢都唔知

係 我好似空氣

唔鍾意咪講囉 屌

有豐乳唔撳撳電話。。。
一定係基佬。

Pm 你，我可以撳下你。

我咪講咗我有同佢講囉

你男友？

左手撳電話，右手撳我(好似係)

唔係

咁你又瘋狂上連登唔show佢啦

我Ex都係咁

佢應該唔係玩手機玩上癮，只係純粹性無能

我冇辦法長期望住手機

咁喺屋企嘅活動唔會淨係得扑嘢嘅

掉撚左佢部電話同佢玉石俱焚

飛得

我唔想 好愛佢，只係想佢改呢樣

我男朋友都係 鬧左好多次

同我一齊啦

佢仲撳得多過我

我唔識鬧人 惡唔到

屌，我ex又係咁
一星期食1次飯，2個鐘咁大把
但有8-9成時間都係㩒電話
去佢屋企又係打機，打住機食野
幾乎0交流
有時頂唔住都會話佢2句
但放低部電話一陣又拎返出黎打機

係 好得一陣又再玩過

呢樣野真係要同男朋友傾下
我拍第一日拖已經同男朋友講明出街唔準玩電話
到依家我地真係電話響或者有啲好急既msg先拎部電話出黎
有時ig 或者fb有好笑野可以拎出黎share
但係真係接受唔到各有各撳電話
如果係咁不如番屋企撳唔好見啦

我有同佢講過，佢有say sorry同知自己唔啱
但過一排又係咁

唔好嚇我

女朋友友彘撳電話點算好

有人陪你食飯就算啦

八婆
咁唔滿意我撳電話未分手囉
明明得A又上網同人講自己豐乳

試下whatsapp佢

哇！綠帽巴打

無用架，改唔到
我ex只係一齊之前同分手之後先唔會食住飯㩒電話

屋企人今日走左
男朋友成晚同fd玩lol
等開場先同我whatsapp幾句
仲要係家常便飯果啲
心都淡埋

佢俾呀媽鬧到del咗lol

Sorry囉

點解呢啲人都溝到女。。。。

我就係屋企打飛機

利申 靚仔毒男。。。

之前ex出街成日玩電話覆message 出街都出得冇癮

因為追嗰陣唔會咁

係

係，所以死症黎架
絲打你都係唔好抱有任何佢會改變既期望

唉

我男朋友都係咁
其實都幾hurt

佢真係愛你咩

跟我走，我你絕對不會後悔

我諗愛嘅

唔會喇

係囉

我男朋友見我就唔禁電話，拎都唔拎出黎，仲奇怪啦

想問有咩apps可以玩狼人
Telegram group?

點解咁似我平時同人呻嘅野咁
見到佢係咁㩒手機就會諗其實出黎見面有咩意義，對手機算啦，連食個飯都係咁㩒

男朋友都成日㩒
不過由佢啦都慣，佢有佢打機我有我講嘢，中間插幾句話吓佢話完佢又拖返實佢， 呢啲都係我哋嘅情趣

我都希望係情趣

男友曾經係咁
鬧啊喊啊都只係治標唔治本
到不如改變下自己既心態先
其實對男仔黎講打機真係好重要
不如試下叫男朋友教你睇教你玩
係佢玩緊既時候係又可以提下佢
佢輸左又笑下佢 一人一鋪
唔會變到佢有佢玩 零交流
咁樣大家又小啲爭執 又多個話題

利申:唔打機 但男朋友只會係我面前玩 我睇得明既遊戲

我會講啲野嚇到佢唔敢玩 不過要男朋友好痴身先做到呢個效果
有時我會話:你要係見我既時間打機即係見得太多啦 咁以後見少啲啦 佢就會即刻知驚收番埋個電話
不過公平起見我依家都係佢唔係身邊先玩

佢叫我唔好學玩